{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70743&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시도풀사이드펜션"
    },
    "text": "仁川三兄弟島に位置するモダンなペンションで、海が一望できるスギ海辺でリラックスできます。 ペンション周辺にはスギ海水浴場があり、イイダコ彫刻公園も車で8分の距離に位置しています。 ペンションではカヤックとパドルボードを楽しむことができますが、夏季には利用可能な時間が制限されます。 また、バーベキュー施設やコンビニエンスストアもあり、便利な宿泊を提供しています。 ペンションは5:00から入室可能で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場も利用できます。 炭とグリルのレンタルでバーベキューを楽しむことができ、利用時間は8:00から22:00までです。 客室の選択はランダムに割り当てられ、当日現地にてご確認いただけます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと未成年者の利用は不可能です。 現実と異なる場合がある画像や客室内の利用規定、ゴミの処理方法などの注意事項がありますので、必ず注意してください。 上記の情報はペンション状況により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室料金が変動することがあり、プール営業時間も天候やペンション状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは仁川三兄弟島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはスギ海水浴場とイイダコ彫刻公園があります。"
        },
        {
            "question": "カヤックやパドルボードを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションではカヤックやパドルボードを楽しむことができます。ただし、夏季には利用可能な時間が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー施設とコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックインは5:00から可能で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、このペンションでは無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルのレンタルがあり、8:00から22:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムに行われ、当日現地で確認していただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "注意事項について教えてください。",
            "answer": "注意事項として、画像や客室内の利用規定が現実と異なる場合があること、ゴミの処理方法に注意することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。また、オンシーズンには一部客室料金やプール営業時間が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 511
    }
}